[討論] 經過今日之後，首要做既事就係「捉鬼」

發夢由於好多狗隻時常出現橫行在你我之間，捉又捉唔到，所以大家要由三個方面去思考：

1. 大眾層面
當一大班人一齊時，要如何確定身邊的人是否有內鬼。
可以靠外型、裝束、髮型等去觀察。
我希望自己友唔好因被懷疑係內奸而敵視自己人，反而以手足有捉鬼既決心為榮！
e.g. 即場驗手機、查袋、查銀包、搜身等

2.小隊層面
如本身已是小隊，要確定有沒有成員係鬼。
方法主要靠自己圍內溝通決定。
由於已有鬼潛伏在內，所以有必要重新double check過。
e.g.自己友有獨特logo、卡套、電話聆聲等。

3.社交媒體層面
Tg、連登、高登基本上好多鬼，後兩者其實好難捉。
所以Tg細gp捉內鬼係必要同緊急！
要點捉，就要用自己方法！

總之，捉鬼係首要大任務，
唔好輕易相信身邊既扮友善或唔起眼既手足(真Friend除外)，包括埋開Post既我！

歡迎集合大家思維討論，各施各法！

自推10下
1/10

人地開到囗叫麻包袋喇

你都要搵到出黎先用到麻包袋

2/10

3/10

4/10

5/10

佢地今次有耳筒, 但下次可能用暗號

所以要先鞏固自己圍內人唔係鬼，再推出去檢驗當場有無人係鬼

6/10

7/10